可唔可以馬上有大行動 反對港共瘋狂批鬥

而家先係啱啱開始 如果而家唔行動
第時佢哋仲會更加瘋狂
大家點睇？